靜靜雞呀！ 點解我會係個藍絲口中聽到佢識前線手足

講咗幾多次要靜靜雞

今日食飯嘅時候聽到個藍絲話佢同事係前線

之後我好奇問多兩句佢點知

原來佢話手足同另一個同事講 再轉折聽番來

咁姐係中間傳左幾多手

同事有幾熟都好 係黃都好 都唔好同人講做過d咩呀

你永遠唔知佢有幾口疏 你唔知佢係咪扮黃

最重要係你唔會知有冇機會傳落d狗既耳度 比人順藤摸瓜

唔好亂講野呀 冇人知你有冇打Online game

十個月啦講到口臭啦

自推十下

[抵抗三中商]推薦四本好書，看完成為香港民族少年少女吧！

唔好比人知自己做過咩呀

靜靜地唔好咩

推

再推

[徵才] 我地需要一系列劍指共產黨既口號

林鄭都話同勇武派傾過啦

要拎光環就要承擔風險
自作孽 不可活

推到多d人睇到

靜雞雞

可能前線都係扮呢

就算扮都想借呢件事提提大家
做過咩唔洗講嫁

作既你都會信 樓主智商同陳雲有得fight

緊係將藍既同番d藍同事講佢黃扮藍

搞分化

好耐之前，我聽到班手足喺小巴上高談發夢過程，我即刻叫佢哋唔好講

冇人想知

有friend早兩日仲喺IG throwback自己入過中大

ig 有人回帶自己入Poly